應該係正負評格離show 埋比幾多人block

有唔少人覺得完全封鎖/雙向封鎖會令到cd rom 以為d 五毛係主流意見
其實係正負評格離寫埋果個人既block count 就清楚好多啦